「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

轉載自一位前線急救員：

我係前缐急救員，經過呢幾日我見到警察明顯轉變：

1. 潛伏喺示威者裏便嘅臥底開始出現。當你轉區，佢哋好快就會知道。
2. 開始減少使用催淚彈，注重物理攻擊和拘捕。
3. 行動速度比以前快不再對恃。

我有諗過下列嘅解決方法：

1. 不再be water , be 街坊，唔使不停走來走去，自己各區街坊努力參與。因為街坊熟路亦都唔需要搭地鐵去其他佢唔會俾人封死出口，而呢一個方法對急救來講亦都係一件比較好嘅分配，唔使再揹gear同物資周街行。
2. Be 街坊要每區合作，e.g 深水埗出手，警察來，附近區嘅街坊就要出手，深水埗首先散左先，但係留返係自己屋企，到其他區警察出嚟，深水埗又再聚。區內be water .
3. 和理非要快啲進行多啲不合作運動同埋罷工罷課。打擊到佢經濟佢先會肉痛。
4. 罷工唔可以只係一日最少都三日啦。
5. 大家快啲將美金有銀行都攞出黎擺去其他離岸戶口

預左比人屌 但好多人有包袱請唔切假
不如時間轉6點 放工後活動轉場 參與成本低左應該多好多人出黎

其實太傖促 趕唔切部署同宣傳
不過照推左先
起碼多d人知先

推呀 但推6點
唔想再因為少人而失去兄弟
要齊上齊落